咪撚再用銀聯

申請張卡，用吓佢啲人力資源，張支銀銀聯用都未用過就被我剪咗

歡迎加入citi
雖然我只係放幾千蚊 不過都唔想益hsbc 之前一早過嚟

銀行已經攞咗你資料
最好係連申請都唔申請 一係申請咗就用來刷分

之前申請咗兩張citi 等緊
個design 好靚

只想講Citi唔好得HSBC好多 講係政治野上

啱呀

本身我有個支銀戶口，但$0結餘

香港Citi MasterCard Debit Card
香港Citi PremierMiles VISA Credit Card
美國Firstrade VISA Debit Card
瑞士Dukascopy VISA Prepaid Card

全部用香港地址、香港手機也可申請

毋須銀聯, 生活一樣精彩

大戶

我都有開銀聯
仲要一開開四張
成年無啟用過最後佢幫我cut左

宜家好申請VISA送銀聯

不過從來唔用

可以開埋 MCO
係新加坡的

邊度型

仲有新加波wirex refer link 下邊

其實唔好用
利申:用緊

我試緊刷回贈

呢樣係最大問題，佢有每日ATM上限，我諗最好唔好太貼

你張FIRSTRADE VISA係bno先有得申請?

剪左再搞報失

USA Firstrade
International Brokerage Account
with VISA debit card

香港手機、香港地址
香港特區護照或BNO均可申請

存入USD100.-
可免手續費申請VISA debit card(即由一般Brokerage Account申請變成
三合一Cash Management Account
[投資、USD存款、VISA debit card])

免費UPS or Fedex 寄卡去你家中 （等一個月）

海外簽帳/提款要3% 手續費 (如果存有USD10,000.-或以上，
每月第一次海外簽帳/提款不須3% 手續費 (先即時收取3%， 隔幾天回贈返）

——
另外亦可申請Swiss Dukascopy bank multi-currency account (可申請埋VISA prepaid card)。
香港手機、香港地址
香港特區護照或BNO均可申請

platinum 就咪撚攞出黎啦

依家銀行提款卡，Citi外全部銀聯

銀聯去東南亞旅行好好用WO

大貓轉左唔用支聯

其實你申請咗張銀聯卡就俾咗個人資料間銀行
佢每個月都可以上TU check你全部其他銀行卡嘅用量+新嘅個人資料（電話、地址...）
對於銀行build up 資料庫嚟講，你d資料係重值錢

所以寧願唔好申請銀聯
申請咗就唔好淨係自己剪卡
係要打上去銀行取消卡+取消TU紀錄

1. Citibank HK Debit&ATM MasterCard
2. HSBC HK PLUS ATM Card
3.Standard Chartered HK Maestro & Cirrus Debit&ATM Card

香港有3間銀行可出「非銀聯」Debit&ATM 卡

(好快有第4間—-
MOX Bank (香港其中一間Virtual Bank)
by StandardChartered+PCCW+HKT+

MOX HK Debit&ATM MasterCard )

真？
定係要另外申請

要，落分行搞，或者網上填form
之前有巴打教

plus card

巴打我無知一問, 你BLUR 張晶片有咩用?? (真心唔知)

有無人玩mco？
鎖半年送Spotify,netflix
而家低位入都抵玩
to sign up for Crypto and we both get $50 USD

本身支銀有account

即係如果我之前有張大貓銀聯，宜家轉左PLUS，要打去邊度cut 卡+取消TU紀錄
同埋有支銀ac，但得返$0.X 存款，可以點樣搞?

同問

有少少mixup咗
TU只會同銀聯信用卡有關

銀聯提款卡就同TU無關啦

咁請問轉左PLUS card 之後要點先可以cut 走銀行D資料?

同一間銀行提款卡由銀聯轉咗plus
資料响呢間銀行入面唔會刪走啦
因為你重用緊同一間銀行嘅服務

至於銀聯間公司有無keep你d資料同keep幾耐
呢個就無人知
因為係black box嚟

咁即係無得打上去取消TU record?

提款卡唔關TU事

係唔係改唔到櫃員機密碼？

Citi信用卡

Swiss Dukascopy bank multi-currency account

用 app 改

屌 我都係 個時貪佢型

中伏揮手區
Citi應該係 cash back 最好

Swiss
Dukascopy Bank
multi currency account (MCA)
with VISA prepaid card (香港地址及香港手機號也可,
Passport: HKSAR or BNO)

（瑞士FINMA之瑞士法郎100,000存保）；
沒有最低存款額 (資金離岸）

可選擇是否開VISA prepaid card
(USD or EUR or CHF)

自己上www.dukascopy.bank
看看，全程網上/手機開戶。

沒有銀聯，一樣可消費，一樣可提款，
生活一樣精彩。

Citi 嘅信用卡係combined limit 㗎
所以你可以申請埋Citi其他卡
銀行唔會唔批俾你

中銀呢啲支那卡留返比支那人用啦

Cash Back 好似要20K月薪
但我最想要都係大貓VS

可以開rewards再share limit開pm咩

20K月薪係開就開pm

我寧願要大貓VS

Hsbc vs好似360k annual

我見好多巴C，月薪、資產未夠都批
好想知點解，好想要

不定期升級 我都想中

不定期升級 ?

已經有中字戶口的
留極低 balance
狂去非紅底櫃員機提款

蝕到佢仆街

呢張銀聯係中銀自動幫你申請
一早唔揀用中銀
好撚廢

Citi張百達通卡易唔易有

20k一個月好多工都有

VS要300月薪wo

講緊呢個

20K月薪係開就開pm

Btw300k都唔難

300k一個月？

打多左個0

如果反正有支銀提款卡，去返支銀提款機，走既時候又唔小心漏低響部機的話，銀行會出過張新卡

30k唔難

求教學

想知要有幾多資產先申請到？

香港Citi MasterCard Debit Card

Citibanking or Citi Priority
0結餘也不會收手續費

Citibanking 真正0月費，存幾蚊也可開戶，但建議開Citi Priority
（雖然Citi Priority 要HKD500,000 開戶，但你話會存入，之後沒有存，也不會罰錢）

US Firstrade Brokerage account with Cash Management account(VISA debit card)
至少存USD100.- ，0月費
網上開戶

Swiss Dukascopy Bank Multi-currency account (可申請VISA prepaid card)
0月費，至少存幾十蚊美金/歐羅/瑞士法郎
www.dukascopy.bank 網上/手機開戶

香港Citi PremierMiles VISA Signature Credit Card
呢個較難，一般有20K-30K或以上月薪，或會批卡（月薪高，機會大）

都係果句，
無須銀聯，
資金在本地或離岸，
生活一樣精彩

根據個人私隱條例，係可以書面要求d 機構del 你嘅個人資料，詳情可以google 下

30k一個月
做成文職都有
你咩學歷

Degree
今年行情，周圍都裁員、減薪，仲點搵三萬

我一出黎都33k
今年仲有Payback 10個月
3月開始每月加1.5k 一個月

好彩當時冇揀19 bba
班同學笑我入唔到Bba好廢

巴打做邊行咁勁

唔講啦
只可以講有一門手藝好過做文職

有正職又有兼職

肯定係技術工種啦

第二年教書？
你點計得10個月payback?

我都想撈多份part time
最近真係好差

最近part time 都停左
左多左時間休息，留係屋企仲好

無知一問
Citi pm係指premiermiles?
點解比cash back好嘅？

利申：本身係Citi 客，最近諗緊申唔申請，同要邊張好

Why not both

巴打part time係咩

唔係一般人的工
係有少少專業資格

係要考完試先做等
國際認可

做得